點解習總唔去下元朗上水

想睇下班仆街水貨客比人封路會點